{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040235",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=74449&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평언덕위에푸른집"
    },
    "text": "山勢が良く水が良い加平に位置するこのペンションは、眺めと風景がとても美しいです。 この宿は4人から最大2人まで宿泊できる小規模団体専用の宿です。 このペンション周辺には四季ソリ場が6分の距離にあり、アチムゴヨ樹木園は3分の距離に、京畿道松の実の香りの緑の森は5分の距離に位置しています。 入室時間は5:00で、退室時間は22:00以降です。 この宿は客室内で禁煙が行われ、駐車が可能です。 プールは4:00以降から利用可能で、カード決済も可能です。 またバーベキュー施設もあり、炭やグリルのレンタルもできます。 バーベキューの利用時間は7:00から22:00までで、現地決済が可能です。 予約人数を超えると入室できません。客室内での肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。ペットの出入りもできません。 未成年者は保護者同伴なしでは利用できず、室内で火薬や爆竹は使用できず、ゴミは分離して捨てなければなりません。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任がありますので、ご注意ください。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中は料金変動とプール営業時間変動がある場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "このペンションは加平に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この宿は何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "この宿は4人から最大2人まで宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "周辺にどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には四季ソリ場、アチムゴヨ樹木園、京畿道松の実の香りの緑の森などがあります。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は5:00で、退室時間は22:00以降です。"
        },
        {
            "question": "禁煙ですか？駐車場はありますか？",
            "answer": "この宿は客室内で禁煙が行われ、駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "プールは何時から利用できますか？カード決済は可能ですか？",
            "answer": "プールは4:00以降から利用可能で、カード決済も可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設や炭やグリルのレンタルはありますか？",
            "answer": "バーベキュー施設があり、炭やグリルのレンタルもできます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間は何時から何時までですか？現地決済は可能ですか？",
            "answer": "バーベキューの利用時間は7:00から22:00までで、現地決済が可能です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を超えると入室できませんか？",
            "answer": "予約人数を超えると入室できません。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理やペットの出入りはできますか？",
            "answer": "客室内での肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。ペットの出入りもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？利用上の注意事項はありますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できず、室内で火薬や爆竹は使用できません。ゴミは分離して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者に責任がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "情報は変更される場合がありますか？料金やプール営業時間は変動しますか？",
            "answer": "上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中は料金変動とプール営業時間変動がある場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 367,
        "QA": 533
    }
}